
Лента разрезана помнишь я тер брачо
Война за места и я волонтер значит
И посему снова надо отправлять новых эм сов мощи в ад
Дабы не попал туда мой тощий зад 
Такая система
Два быка на арене, 2 языка ядовитых в пене
Тут одно из двух
Либо ты крут, бог, ферзь
Либо ты труп, лох, шерсть
Намедни начеркали ники на бумаге, «дигер и стенс»
Значит попал уже первый вигер на секс
Он донельзя увешан амбициями
Но не видно хуков, стиля а нам биться пойми
Прост принцип игры старый замут
Бой в пару минут неминуемо где парни падут
И по любэ ведь тоже самым лютым гарным капут
Щас или позже и результаты нет вары вернуть 
Зачитать надо так чтобы точно бросить с прогибом
Дабы заткнуть понос дабы в землю врос и погиб он
Чтобы забыл о битвах и коротал дни с врачом
... Довольно рэпа ни о чем...
Я попал в пару и тут все дело в интриге
Два тела на стыке, два смелых и диких
Это бой пацан, мой бой пацан
Уйди с пути, уйди не стой ты сам
Я выживу, зубами вцеплюсь я в глотку
Вы выживу, запачкаю в кровь я шмотку ну и пусть
Раны вылижу и поднимусь
И если не убил, убью вернусь
Я очень зол и возбужден
Возле трупа Стенса, где судейство? Только вас мы ждем
Переделайте таблицу
Теперь вы по курсам что многие живы только на фотах там лицах.
Тут давят псы: главная маза кейс
И обязан лезть и бить тут в мясо фэйс
Залил яд в mp3 драться р.м.д
В рамках баттла rnb, Стенс r.i.p
Как живой на аватаре
Надо было боле бить по лапам в паре, а не по жопам бабам в баре.
Голова кипит, но сыро все таки для дигги
Я с пыра сек таких дико,
Ты бы семенил с миром домой по тихой...
Вышел сет крут.
Мне по секрету нашептали уже что покинул Стенс круг
Был паря смел глуп, наделал дел тут.
Тем не менее на отпевании скорблю и всех жду.
